Zenfone3手機聽snapchat錄音問題

每次用手機聽snapchat錄音都會自動開左打電話既擴音黎聽, 禁極都用唔到平時聽歌個位黎聽
每次聽錄音都會勁大聲, 搞到唔好意思係有人既地方聽錄音
有冇人知可以點解決

真係冇計，我都忍咗佢好耐，而家準備換機

難得搵到有巴打都有依個問題
我個部買左一年都唔夠唔想換住